又一居業主趕移民 1520萬沽額印貨蝕逾300萬

又一居業主趕移民 1520萬沽額印貨蝕逾300萬
文章日期：2020年7月28日 18:42

"又一居13座中層B室，實用面積737方呎，屬3房套連工人套間隔，外望樓景為主。原業主於1個月前以1600萬元放盤，議價後，近日減至1520萬元成交，實呎20,624元。"

"據悉原業主為趕移民，故持貨僅約1年即沽貨，須繳付10%額外印花稅，涉及152萬元。"

玩完了。。。

問過身邊d人啦，無人會移民，個別case唔計

我身邊啲人話国家安全咗，仲買多咗幾個單位

呢d人咁有錢使咩趕移民

愈有錢愈驚，人可以最後走，錢一定匯走先

走得快好世界啦, 窮撚另計